+++
date = "2021-02-08T10:00:00+03:00"
title = "Киборги-убийцы"
slug = "cyborg-killers"
+++

Играю в игру, главный персонаж которой списан с меня. Сюжет такой: я работаю на корпорацию, которая производит киборгов-убийц. Для их производства нужна кровь, чем больше в киборге крови, тем больше он похож на человека по поведению/реакциям, если крови совсем мало, он ничем от зомби не отличается. Обычно я занимаюсь какой-то там аналитикой, но тут меня вызывают к начальству и говорят, что теперь моя очередь сдавать кровь для новых киборгов. Это мне делать не хочется, и дальнейшая игра состоит в том, что на меня спускают этих киборгов, а я должен с ними сражаться, чтобы сбежать с фабрики и потом рассказать всем, какими ужасными вещами она занимается.